巴里克黃金準備升空區

我睇差唔多時間

呢隻好撚廢 廢過港股d黃金股

垃圾公司嚟
加埋呢度有人講, 實死
利申:2018買

升喇！

金前景真係睇唔透

一時又話qe 美元貶值 金價升
一時耶倫又話行強美元政策 金價跌

真係垃圾公司嚟
就嚟頂佢唔順